今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

又會有件我愛香港既藍色衫係身上
會唔會太明顯？

結論係劉業成既分化計
請大家停止捉鬼
鬼係永遠唔會捉得哂
每日仲要花精神時間黎捉鬼做乜野呢？
只會增加大家既猜疑

又中計論

鬼

完全講出我諗乜
鬼使撚你捉咩, 比你捉到又可以點
有冇人夠膽廢左佢?冇
影相投稿掟比記者咪走囉
有正經野做架嘛

又中計

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

只要大家抱著我要攬炒既心態先有機會贏到

請大家停止捉鬼
鬼係永遠唔會捉得哂

邊有公安證呀

即刻引左幾多三毛入黎

同意，仲要一走一批差佬就捉到第三個

大家抽離一點去諗
劉業成就係樂見你地咁樣
最好日日都捉鬼 疑神疑鬼
唔需要用武力 你地就不攻自破

其實自612開始已經有鬼架啦
場運動可以黎到今時今日
就係因為我地無捉鬼
今日機場啲鬼仲要咁明顯比你地捉到
莫非劉業成係傻仔？

721

集中精神 同港共政權攬炒最實際